吳宇森新片《追捕》預告 主演：福山雅治 張涵予 白鴿

主演 白鴿
笑死

好90年代

poster無第三主角？

點解打戲會飛白鴒

福山阿叔奶共

寧願睇九十年代嘅John Woo 好過千禧年代嘅John Woo啦

好柒

福山雅治搞乜拍埋d 咁既片

吳宇森近年真係唔掂, 之前赤壁已經麻麻地, 近年既太平輪更加唔掂, 真係唔睇好佢, 不過十個導演去左大陸拍片, 9個半都係拍屎片出來, 最近套劉偉強既建軍大業

真係好柒
好似兩個個人訓係地下岩岩起身咁

高下立見

好似b級片海報

色水似90年代荷里活動作片果d
第一時間醒起Speed 張海報

吳宇森拍返動作片仍然係值得期待嘅
畢竟佢2000年前拍現代動作片係冇乜奶過嘢
其實我覺得Mission impossible 2同Paycheck都唔算差 但係評分就..

有種喋血雙雄feel
不過有預感啲女會係敗筆

有種基味

好撚老套

希望啦
MI2其實麻麻地
不過而家呢套係寰亞出品, 唔係合拍片, 我有些少信心

呢張做乜鳩呀